Freeman粵語配音

有無人知眼淚殺星Freeman粵語配音係邊位？ 點解可以咁正？

呢啲叫做愛咩，呢啲叫做戇居。